想搵2個人夾迪士尼85折年飛

3人同行85折，我買金卡，求多2人一齊

咁正...85折

點解你會買一張

奸奸

會唔會係因為我得一個身軀

係囉....85折wor...

折完之後幾多錢？

銀卡好似幾舊水攪掂

我要金卡所以16xx

幾舊水攪掂咁抵

我有性趣銀卡

仲差一位

我可以問下我fd 你留line / tg

Tg : jimmyshum

😁

pmed

屌 上次2個人買 諗住係門口拉多個一齊買

明天3/11, 有冇人會去買金咭, 我又係得兩個人

金同銀有咩分別？

金可以大部份星期一至日都去得且免費泊車
銀只可以大部份星期一至五泊車係有折而唔係免費